%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compilation :
%$ lualatex $basename

\documentclass[tikz]{standalone}

% Rustine (temporaire ?) pour faire fonctionner standalone
\usepackage{luatex85}

\usepackage[french]{babel}

\begin{document}

\foreach \texte/\nombre in {
  deux/4,
  et/6,
  quatre/6,
  huit/6,
  seize/2,
  font/2,
  {répétez, dit le maître}/1
} {
  \begin{tikzpicture}
    \draw[opacity=0] (-1.5cm, -1.5cm) -- (1.5cm, 1.5cm);
    \draw (0, 0) node[inner sep=0pt]{\includegraphics[width=2cm]{marmotte-silouhette}};
    \draw (.15, -.1) node[white]{\Large\textbf{\textsf{\nombre}}};
  \end{tikzpicture}
  \begin{tikzpicture}
    \draw[opacity=0] (-1.5cm, -1.5cm) -- (1.5cm, 1.5cm);
    %\draw (0, 0) node[inner sep=0pt]{\includegraphics[width=2cm]{marmotte.png}};
    \draw (0, -1cm) node[anchor=south, align=center, text width=2.5cm]{\MakeUppercase{\texte}};
    \draw (0, 1cm) node[anchor=north]{\Large\textbf{\textsf{\nombre}}};
  \end{tikzpicture}
}

\end{document}
